有冇cs/engine嘅書推薦

有啲想minor cs/engine
但依家唔夠cred讀
有冇入門嘅書可以推薦下
多謝各位巴絲打

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

CS:
Introduction to Algorithms
Operating System Concepts (俗稱恐龍書)
Computer Organization and Design (俗稱算盤書)

OS

wow thanks
巴打讀cs?

introduction to algo 又名clrs
唔好話做練習 睇都可能要睇幾個月
given that 完全無底

上面嗰幾本 隨便一本都可以拎嚟擋子彈

the art of computer programming

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

clrs 應該唔算入門？起碼都要識一個 language先得？

咁想學下cs點都要自己學一種lang先得拉
唔係連pseudocode都睇唔明（寫就另一件事）
都唔知有咩岩睇

我依家take咗個c course
但其實係咪要識到好深入先睇得明

巴打中學有冇take ict

最好知咩係pointer拉 唔係好多data structure都寫唔出/唔知點解可以咁玩
但學緊c至少係個好開始先 加油

無 大學minor cs 不過其實都係自己睇多過上堂學
同埋因為某些原因 我學得好唔正宗...

Thanks, 學下野先

睇呢兩個就咩都齊
第一個係CS Core書List, 差唔多間間大學CS都係教咁上下既Course做膽
第二個係Google推薦既List, 貼地